В операционната система Windows __път към файл__ представлява местоположението на файла в структурата на папките. Ако сме инсталирали средата за програмиране Code Blocks, стандартният път към него е:

*C:\Program Files\CodeBlocks*  

Напишете програма, която извежда горния път на стандартния изход.